大家幫手攻下Yahoo

我見Yahoo新聞好多藍絲睇
大家幫下手貼文宣組d嘢過去留言
唔期望佢地會變到屌黑警
令佢地覺得警隊有害群之馬就夠
要接觸多d人
繼續努力

一齊撐黑警 有錢收？

推

集中D OK？
又攻TVB 又攻開槍警 又攻IG撐警港女 又攻Facebook黑警言論
仲未計一大堆唔記得名既餐廳

大家download Yahoo新聞app
開個a/c得閒去留言貼文宣
一人做少少
我頭先搭車都貼左十幾個

屋企人係淺藍絲所以知
你可以去Yahoo睇下
我地有嘅係人數
如果你有更重要嘅嘢做
就唔使理我

agree, push!!